<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on DanielM0reno portfolio</title>
    <link>https://danielm0reno.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on DanielM0reno portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Feb 2023 20:19:10 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://danielm0reno.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tecnolog칤a y problemas de salud</title>
      <link>https://danielm0reno.github.io/posts/05022023-tecnologiayproblemas/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Feb 2023 20:19:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://danielm0reno.github.io/posts/05022023-tecnologiayproblemas/</guid>
      <description>La tecnolog칤a ha sido una parte importante de nuestras vidas durante los 칰ltimos a침os, y nos ha proporcionado muchas herramientas y recursos para facilitar nuestra vida cotidiana. Sin embargo, tambi칠n ha tra칤do consigo algunos problemas de salud mental que debemos considerar.
En primer lugar, el uso excesivo de la tecnolog칤a puede causar una dependencia psicol칩gica. Las personas pueden sentir una necesidad constante de estar conectadas y de revisar sus dispositivos electr칩nicos, lo que puede llevar a la falta de concentraci칩n, la ansiedad y el insomnio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>쯈u칠 sabe internet sobre ti?</title>
      <link>https://danielm0reno.github.io/posts/31012023-quesabeinternet/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Jan 2023 15:53:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://danielm0reno.github.io/posts/31012023-quesabeinternet/</guid>
      <description>Internet puede saber una gran cantidad de informaci칩n sobre cada usuario, dependiendo de la cantidad de informaci칩n personal que compartan en l칤nea. Algunos de los tipos de informaci칩n que internet puede conocer sobre un usuario incluyen:
  Identificaci칩n: nombre completo, direcci칩n, correo electr칩nico, n칰mero de tel칠fono, fecha de nacimiento, &amp;hellip;
  Informaci칩n de navegaci칩n: historial de b칰squeda, sitios web visitados, tiempo en l칤nea, &amp;hellip;
  Informaci칩n demogr치fica: g칠nero, edad, ubicaci칩n geogr치fica, &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comandos b치sicos macOS 游냖游꼝</title>
      <link>https://danielm0reno.github.io/posts/comandos-macos/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Jan 2023 09:51:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://danielm0reno.github.io/posts/comandos-macos/</guid>
      <description>Si eres un usuario de Mac, es posible que ya conozcas la mayor칤a de las funciones y aplicaciones b치sicas que se incluyen con el sistema operativo. Sin embargo, hay una herramienta poderosa que muchos usuarios no conocen: los comandos de la terminal.
La terminal es una interfaz de l칤nea de comandos que te permite interactuar con tu Mac de una manera m치s avanzada. Con los comandos de terminal, puedes realizar tareas que normalmente no est치n disponibles en el Finder o en las aplicaciones gr치ficas, como mostrar archivos ocultos, copiar y mover archivos en masa, e incluso hacer que tu Mac hable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi camino hacia el desarrollo de software</title>
      <link>https://danielm0reno.github.io/posts/hello-world/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jan 2023 16:38:27 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://danielm0reno.github.io/posts/hello-world/</guid>
      <description>Mi camino hacia el desarrollo de software Como programador, me siento emocionado de compartir mis aptitudes y experiencia en el mundo del desarrollo de software. Mi trayectoria comenz칩 con un grado superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma, donde aprend칤 los fundamentos de la programaci칩n y c칩mo construir aplicaciones en diferentes plataformas independientemente del lenguaje de programacion y su complejidad.
Despu칠s de graduarme, decid칤 continuar mi formaci칩n con un grado universitario en Ingenier칤a inform치tica con especializaci칩n en Sistemas de Informaci칩n.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
